係喇 捐獻啦 請你捐獻啦

係喇 捐獻啦 請你捐獻啦 普選最終換上這品客
係喇 不太差 都算收貨啦 應該夠顧家 好好先生
捐獻啦 趕快捐獻啦 這是傳揚大愛的籌碼
已破百萬 青症未招架

寫錯野 寫到好似真係叫緊人捐錢咁添